鳩買波波

讓球 星期六 2
福岡黃蜂(主) 對 山口雷法(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.95

成功丸11.5S

1) 輸半
2) 贏
3) 甲府風林[+1]

羅斯托夫[-0.5/-1]